大家找到人生中的雷姆了嗎？

冇死亡筆記 見唔到佢

KFC好似有

今期KFC隻雷姆變咗韓妹

德誠都好似有

講野好難聽

邊間kfc員工係韓妹

係西姆係亞斯娜

雷

今期主打韓妹 不過啲人都係鐘意雷姆

韓妹版雷姆

雙料隻字仲要特登用紅藍係咩用意

我都想要啊,唔使雷姆,流克就OK

有錢有雷姆

拉姆+雷姆

雷姆同我講大家冷靜下

法國呢位會然唔係幾識尊重

大家真係咁鍾意雷姆,我好開心啊

雷姆J圖
多謝大家支持

old school